香港開埠以來既第一次 革命既種子已經發芽

我地所培養既默契，團結一致死守既力量
將會係變革既力量

大家保重身體，小心安全
仲有一段路要行，但係終點在望

我地所表現出既，就係將來香港人既精神
但係記住

「黎明前既黑暗
係最撚黑暗既！」

七百萬人夢見過，但係從未相信會有既畫面
我地做到左

我一定會去接天琦
一定

幾時放出黎

矢志不移

我想係有生之年可以自豪咁揸住本香港國護照

一定會

散播去大陸 佢地餓左好多年

要睇佢地肯唔肯…

如果唔係留守咗成晚
我都會係現場叫一齊走
起身見到啲咁嘅野
即刻衝去金鐘

尋晚開會舉手話以死相赴個九位巴絲打
我絕對唔會畀你地死

唔准死

推

香港人加油
記住一個都不能少
留得青山在那怕無柴燒

聽日既戰場會係輿論上，更加難打，香港加油！

做咗行屍走肉灰機咗幾年，今日我真正見到香港人係有變革嘅希望，I’m so proud to be a HongKonger!

輿論戰 Start!

林鄭玩緊共匪老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

今次佢不斷鬧示威者暴力，就係想聽朝班三姑六婆一齊鬧埋一份，造成世代之爭，呢個就係拉籠一派打一派

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

push

只要香港人唔放棄，好快

如無意外呢

唔止前線勇武同和理非要明白兄弟爬山 不分比不割席既道理
要令到民意既本身（200萬人）都明白呢個道理 而且要比佢地知 佢地就係民意既本身 只要你地割席就變成你地口中既冇民意

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

[深度分析]何謂暴力

睇下5年後會點

今次真係稱得上一場革命

天琦既對白

未住，只係真正既示威
由下而上體制上既激烈轉變先係革命

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

唔好講得咁輕鬆 d 黑警專登比你入來先會佔到一陣立法會 下次唔會再咁 會武力震壓 講真 佢地有心守 無可能會守唔住 根本係評估過風險 比你入都無所謂
你諗下琴日朝早灣仔個態度就知 因為7婆果d 官員係哂度 佢唔會放軟手腳比你入

👌

10月9號上訴 唔好唔記得

比個希望佢地，順便分散共匪力量，篇地開花

香港好多鬥士勇敢

第一次係孫文

香港人 總有一日 不用整天想著移民
而係自豪和沒有恐懼地活在這塊土地上

Fire is catching! And if we burn, you burn with us!

可以去現場？

冇勇氣咁做

但感激每一位烈士為香港人做左咁多

帶左希望比我地

天佑香港

大陸要付出嘅代價係我地嘅十倍，唔肯都好正常

大陸無民主自由教育好多人唔受呢套,反而打豪分土田O岩佢地,同大陸人講班權貴幾Q有錢,打倒佢地可以分到幾多身家可能仲有效.